# SAMP FRAMEWORK C++

FRAMEWORK ASI SAMP 

## Getting started

Для начала работы скачайте ZIP архив или скопируйте при помощи git ( git https://gitlab.com/Rv_Team/samp-framework-c.git)



```
cd existing_repo
git remote add origin https://gitlab.com/Rv_Team/samp-framework-c.git
git branch -M main
git push -uf origin main
```

## Что входит

```
-RakNet и готовое принятие пакетов с игры ( main.cpp )
-Работа с API SAMP ( конечно не полное, но будет идти пополнение )
-Работа c командами ( обработка )
-возможность D3D прорисовки
```
